key: P
key: Y
key: T
key: H
key: O
key: N
key: Space
key: K
key: E
key: Y
key: Space
key: L
key: O
key: O
key: G
key: Back
key: Back
key: G
key: G
key: E
key: R
key: Space
key: T
key: E
key: S
key: T
key: D
key: F
key: D
key: F
key: Back
key: Back
key: Back
key: Back
key: Tab
key: Back
key: Space
key: Back
